艾鋒連左 ORBI WIFI 後APP STORE 更新極慢

屋企換左ORBI 後，WIFI 連APP STORE 更新，速度慢，試過改左DNS 後都無改善，但係間中會好快，有無巴打有經驗點做 SETTING ?